8,90後WhatsApp群試轉做TG群＋Signal群！大量招人！

「群友，係要見架！」

我搞8, 90後嘅香港人WhatsApp群搞左2年，而家有40幾個群6,000幾人，嘗試將啲人轉過去TG/Signal群但轉唔郁… 誠邀各位巴絲去搞旺下個場，鼓勵多啲人試用TG/Signal群

Signal公海群：

TG公海群：

群入邊幾乎每日都有唔同活動，都係行下山玩下Board Game之類，歡迎大家入黎吹下水

希望快啲多啲人，就可以好似其他WhatsApp群咁開分群

咁點解唔起返whatsapp group 叫啲人轉場先????

叫左幾次架啦，但都要轉得郁先得
新群又無咁活躍，啲人見靜又返去whatsapp

留LINK 改名 走人
你自己都仲起入面..又點叫人走呢

用2年時間建立嘅6,000人群組，輕輕一句bye bye就能夠放手，係得師兄你咁威先做得到

解散左個group 佢

2年又點?
WHATSAPP PRIVACY 會比時間你..?咩

其他國家話delete whatsapp就DELETE

咁仲留黎乜鳩? WHATSAPP 會同你講感情?

所以咪話師兄你威囉，我俾曬Like你架

推推～

推

推～

推推